\renewcommand{\titulo}{Automação}
\section{\titulo}

\begin{frame}{Sumário}
\tableofcontents[currentsection]
\end{frame}

\renewcommand{\titulo}{Definição}
\subsection{\titulo}
\begin{frame}{\titulo}
\textit{``Automação é o processo pelo qual utiliza-se dispositivos automáticos,
eletrônicos e inteligentes para dar-se automação dos processos em questão.''}
\begin{flushright}
\textit{Vanderlei Rabelo Teza}
\end{flushright}
\end{frame}

\renewcommand{\titulo}{Categorias}
\subsection{\titulo}
\begin{frame}{\titulo}
\begin{itemize}
\item Industrial;
\item Comercial;
\item Residencial;
\item Predial;
\end{itemize}
\end{frame}

\renewcommand{\titulo}{Classificação}
\subsection{\titulo}
\begin{frame}{\titulo}
\begin{itemize}
\item Sistemas Autônomos;
\item Sistemas Integrados;
\item Sistemas Complexos;
\end{itemize}
\end{frame}

\renewcommand{\titulo}{Linux e Software Livre}
\subsection{\titulo}
\begin{frame}{\titulo}
\figura{Sistemas Operacionais utilizados em Sistemas Embarcados}{ld1}
{images/ld1}{0.4}
\end{frame}

